睇完政府記者會=要你班香港人陪葬

驟眼睇好似做咗好多野 實際係頭4點係廢既

特首林鄭月娥宣布一系列抗疫措施，包括：
．無限期暫停來往武漢的航班及高鐵；
．擴大健康申報至所有口岸；
．加強口岸的體溫檢測並加強人手；
．呼籲市民切勿前往湖北省；
．取消大型活動如元宵晚會及渣打馬拉松；
．中小學、幼稚園及特殊學校延遲至2月17日復課

要知道呢個政府 咩都睇數據
即係話要死咗人 先會覺得武漢肺炎好嚴重
到時先開始研究下一步點做

但我地要既五大訴求係
取消 港珠澳免費通行
封關
增加對前線醫護撥款
管制對藥房買醫療用品價錢
承諾為港人分發醫療物資

政府預真·攬炒
2003 教訓好沉重 多得政府隱瞞
2020 全民口罩

香港人一個都不能少
光復香港 時代革命

推

1/10

2/10

3/10

拉

tui

4/10

5/10

6/10

no more 大陸發瘟狗

佢譴責醫護罷工
我地唯有全民罷工

大3罷先岩

唔係有武漢肺炎？
大家開緊佢年啦

垃圾政府